老實講，依家出街仲會唔會遇到支那狗？

老實講，依家出街仲會唔會遇到支那狗？

會！今日先遇到知大陸婆，唔戴口罩

會見到狗先，港共仲係止暴制亂狀態，抗疫第二位